15:00 逢星期一至五 三點維權 主持:傑斯 譚得志(快必)

15:00 逢星期一至五 三點維權 主持:傑斯 譚得志(快必)

LIVE

#國安法 #特朗普 #三點維權
【LIVE直播】
特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!?
習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈!
袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走!
D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

D100 Radio
470K subscribers

【LIVE直播】特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!? 習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈! 袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

【LIVE直播】特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!? 習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈! 袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

【LIVE直播】特朗普要設限期美國資金全部撤出香港!? 習近平國安法提醒要升級黃色經濟圈! 袁彌明袁彌昌父親出招有香港股中資股好走! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必)

周五（5月22日）開幕的十三届全國人大三次會議將審議《全國人民代表代會關於建立健香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》, 為香港如何履行相關憲制責任一錘定音。盛傳準備代表中間派出戰立法會選舉的袁彌昌和人民力量袁彌明的父親美國商人袁弓夷, 公開宣布會游說美國政商界, 要以過往全面制裁伊朗和利比亞的招數, 設定限期會發布緊急行政命令要所有涉美資金全部撤出香港, 或是此前撤回港版國安法等打壓香港人權自由措施。另外, 一般香港人要如何自處, 包括怎將黃色經濟圈提升層次?

相關影片:
1. 郝鐵川重出江湖獻計打沉黃色經濟圈! 王振民異動揭中共搞硬23條!? 台灣蔡英文揭香港人唔上街立法會泛民就冇35+!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲,黃浩銘) ()
2. 【LIVE直播】 陳凱欣遭法庭DQ! 陳志全慢必立法會踢爆國歌法又選擇性講歷史! 中共兩會準備連搞基本法23條18條等制裁攬炒!? (劉小麗,李卓人) D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必) ()
3. 習近平國安法基本法附件三23條只能拋浪頭!? 美國蓬佩奧被拋窒定還拖! 陳健民嘆出獄變咗返大陸! (夏寶龍) D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 陳健民) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #特朗普 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

【LIVE 直播】
習近平國安法鄧炳強聲帶再向香港人宣戰!
快必譚得志新招街站唱爆保皇黨3部曲!
D100 三點維權 (傑斯、快必)

D100 Radio
473K subscribers

9,399 watching now 15:36

10,023 watching now 15:38

10,504 watching now 15:41

10,751 watching now 15:43

11,084 watching now 15:46

11,257 watching now 15:47

11,520 watching now 15:48

11,727 watching now 15:50

12,013 watching now 15:51

12,254 watching now 15:52

12,527 watching now 15:53

12,746 watching now 15:55

13,005 watching now 15:57

13,214 watching 15:58